Kiss完喉嚨痛

有冇巴打試過同女友kiss完，女友會喉嚨痛? 要去睇醫生?

唔kiss先痛

喉嚨有左bb

係咪有mono

同雞就同雞啦

下世小心啲啦

樓主check check佢, 分分鐘中左梅毒

睇完又點 到頭來咪又係咁